冰島打出超班波支持區暨瘋狂恥笑球王美斯區

美斯

冰島

認真啲防守企位幾乎冇失過 好撚癲